[想搵1首歌] 阿二阿嘻～阿二阿哈～

阿二阿嘻～阿二阿哈～
阿二阿哈～阿二阿丫呀

諗唔起好辛苦

四眼雞丁

中呀
唔該哂

Dragostea Din Tei？

皆大歡喜

上面同四眼雞丁都岩呀
邊首係原曲

ozone 成名曲 你話呢